有無人知天澤商做緊咩？

見到好多人圍住班警犬 有無人知咩事？

lm